白銀供不應求！！！

前倫敦金銀市場參與者丹尼爾（Daniel） 簡易解釋白銀赤字！！！

2021年白銀供應需艱難。像我們從未見過的赤字耗盡了所有白銀出產。

直接擁有#Silver #Bullion和/或受信任的$ PSLV

詹姆斯·安德森2/13/21

2021年

礦山供應866Moz
回收180Moz

總計1,046Moz

工業510Moz
硬幣和金條257Moz
珠寶174Moz
銀器45Moz
攝影30Moz
ETP 137Moz（截至2月3日）

總計1,153Moz。

簡而言之，僅是二月份，白銀市場已經預見到約100Moz的赤字。到交易所交易產品（ETP）的額外淨流入以及257Moz以上的額外實物投資將決定到年底的赤字程度。

丹尼爾3月2/13/21

來源：

樓主睇好白銀? 有冇咩insight?

要人生翻盤
就睇今次

JPM 收埋咁多白銀，你慢慢炒飽佢

19世紀末美國炒白銀炒到金融危機
想重蹈覆轍?

地產佬話頭，鋼性需求，升升升

Citadel 多謝樓主

唔係咁易架葉師傅

傻傻地

印19萬億都破唔到頂

樓主買多d

銀真係嚴重低估

仲笑唔笑啊廣

講依個一定冇做功課，白銀保存極難，用黎做工業用白銀純度要求超高，jpm嗰炸白銀單單保存都洗佢唔少錢

攝影都要用白銀!!?

炒bitcoin 都唔炒貴金屬
個莊太強

比個名先得架 買邊隻關白銀事？

菲林

唔通明末又要嚟一次
白銀流入 小冰河 瘟疫

如果白銀供不應求
咁點解摩根大通有咁多存貨？

SLV 你聽過未啊傻閪？ JPM 係 SLV 管理人一定要實銀backup，啲貨唔係佢哋㗎白癡。平你班仆街又喺度嘈。貴你又嘈真係麻撚煩好難服侍。真係同你講都嘥氣🤣🤣🤣

兩樣都買啦。袋錢落你個袋。🤣🤣🤣

銀依家係全世界最平嘅資產。將來電動車勁大需求要用銀。投資需求又越來越大！

Broad money going vertical. Real Yields accelerating into Negative Territory. Reflation trade.

遊戲啱啱先開始。俾啲耐性😅😅😅

你咁醒就唔使喺度啦
弱智仔

wsb都講過銀就知不了

工業方面唔係有野取代用銀喇咩？

唔係fake news 黎咩?
wsb 話係媒體扮wsb傳播假消息，目的係令人唔再 hold GME

樓主個project 推SLV收咗幾多？wsb嗰個自爆幾萬美金project，你收得低要向莊收番喎

我之前十幾蚊買左silver coin , 唔係為炒
只係Silver coin 幾靚. 買左幾千蚊擺下
如果炒爆可唔可以放出去

正常有人收係得既，實銀高市價 10% 以上。

可以參考吓。

PSLV + AG
#SilverSqueeze

👍👍👍🚀🚀🚀🙌🙌🙌💎💎💎🌙🌙🌙

炒期貨班bankers都有今日啦

銀金ratio 太低

個人認為而家商品市場升值潛力：
BTC>銀>金>農產品,油

買金好過啦

銀有工業需求，而且一直比金低估左價值

巴打會持有etf， option定期貨？
想投資，但唔知點做最好

Pin this la

Mm 最近有推買slv

Redditors 有建議實銀，之後係PSLV
AG就波動大，但回報高。
都係跟蹤銀價

Thanks bro! 睇返PSLV ok喎，
佢升個百份比高過AGQ/2

另外實銀巴打有冇推介可以點買？

呢層唔清潔，我就貪方便，直接買PSLV當係入左實銀